[召喚]色弱嘅你返咩工？

最近好重負能量 就快大學畢業 讀讀下先發覺商科唔啱自己 去揾下其他行業 但好多工都唔做得 有冇過來人分享下或者同路人一齊傾下？

好想做救護消防 但應該做唔到了

好多工係咩意思？

利申：色弱加弱聽，一樣就畢業

有同感 我都有諗過揀啲比較有義意嘅紀律部隊做 但應該9成9 fail body check check色弱果part

係 感覺好頹 其實好多工都做唔到

做緊幾年護士

講起就頹..細細個已經想做紀律部隊..點知驗眼個年知道咗自己有色弱..基本上所有公務員都唔做得...咪話返工...連想去篤波放鬆下都會篤錯波...睇個套皇牌特工 個開頭LOGO過場又係睇唔到
上堂學tune色又會tune極都唔撚岩色..會好撚燥..同時又好頹

明知自己睇唔準啲色, 點解要勉強自己tune色

學畫畫都係學掃描咪算

當時上堂係要我地tune一個指定顏色出黎

機司

求撚其啦 who fxxking care
藝術嘅嘢無絕對

唔係專業既公務員文職應該得架喎

上網search下就大概會揾到邊啲工唔得 主要係睇body check有冇要求驗眼pass色盲色弱同色弱色盲(+弱聽)會唔會影響到工作範疇

你有冇咩心水工想返啊？

巴打係做返自己讀嘅行業？幾好啊 如果我都啱自己讀嘅行業就好 咁就唔洗驚其他工唔做得

啱啊 唔止冇得諗紀律部隊 有時成班friend玩有顏色玩法嘅game都有啲驚睇錯色

巴打咩色色弱

工程師

其實考得既都九成係為錢架啦其實出面好多公司都唔介意色弱

係十成
疊埋心水喺其他地方努力好過
仲後生

算巴啦，我考過,真係唔得架

之前去考港燈都要測色弱

細個驗眼得驗近視果幾行大細字 大個偶然見過下波點圖同睇唔到數字 果陣都唔係好知原來係用黎check色盲色弱 最近認真睇揾工資訊先知驚 上網揾嘅圖差唔多全部都睇唔出或可以好肯定講到係咩 可能係全色弱 不過就算唔係全色弱都好嚴重下

除左錢 其實仲係想有意義啲過 幫到下人 唔想揾白過嘅工
thx巴打鼓勵 我會再揾下出面唔介意色弱嘅公司 睇下有冇啱自己又有意義嘅工先

飛機師？航空業？

巴打有冇咩工推介比我地？